支那砸千億在阿根廷養豬，遭當地近40萬人連署反對：拒絕成為支那豬供應國！

支那豬

咁大個支那豬都養唔到要去搞人哋

見財化水

點解唔自己養返?

俄羅斯送咗個大禮，非洲豬瘟

咁搞笑